19歲男生脫暴動罪 律政司申請上訴

過份咯，脫罪仲要被上訴

//前年8月31日港島區爆發多場示威衝突，警方在銅鑼灣一帶作驅散時，有示威者向警方投擲汽油彈，期間一名學生被截停及拘捕。該名學生事後被控一項暴動罪，於區域法院受審。主審法官姚勳智在上周二（9日）裁定該學生罪名不成立。律政司今天（15日）證實，律政司已根據《區域法院條例》第84條的規定，以案件呈述的方式提出上訴。//

Youtuber誠誠？

其實每次上訴都是使納稅人幾多錢！